有無人隻貓隻眼都試過咁？

有一日隻左眼突然間有啲白濁，跟住就好似有層白膜咁，同埋大部分時間隻眼都睜唔大 瞇下瞇下咁

有睇獸醫，話係眼入面可能有少少病毒感染，有食抗病毒藥+滴眼藥水同眼膏，但啲藥用哂都仲係無好轉，覆診時獸醫話再無好轉就要去睇專科

睇專科前想問下有無巴絲隻貓有遇過類似問題可以畀啲意見？

睇一次食兩三日藥都無好轉嘅話
就好快啲轉第二個醫生

第一次睇開咗1個禮拜藥無好轉
再覆診之後再開多咗枝眼藥水都係無好轉
九龍東有無好獸醫推介

信連登仔唔信醫生？

我有帶隻貓睇醫生喎 只不過食完藥都唔好先上嚟問下有無其他醫生推薦/睇下有無人遇過同樣問題

你隻貓幾大？
我隻貓個樣同你嗰隻一模一樣

可能係兄弟

8個月

我嗰隻都係8個月

相認

會唔會角膜受傷?

白內障? 我隻貓都係細細個有白色點點 醫生話係先天性白內障 隨住貓貓長大 白點會擴大 好似你張相隻眼咁 我隻貓宜家都係咁

睇咗幾次醫生 話計埋其他症狀有可能係乾性fip

我果隻都係咁
6-8個月大時咁樣
之後隻眼仲充血
洗左好多錢先醫好

之後眼球同眼根都有血

我嗰隻又無充血...但係好似有撻白色野喺隻眼表面咁

我係前期白色
後期充血

醫生話係咩問題？跟住點醫？

乾性fip
之後打針3個月醫

我個醫生都話可能係乾性fip...
你係咪打gs441? 用咗幾錢？

打gs441
純打針洗左差唔多6萬

依加D 針平左5倍
我估依加打1~2萬就OK

係youtube 睇過類似不過唔知係唔係，俾樓主參考下
BTW，祝樓主主子早日康復

好似尼條詳細d

領養返黎既？

多議你我會參考下